%% いろいろな宣言(必要に応じてコメントすること) %
\documentclass[a4paper,titlepage]{jsarticle}
\documentclass[a4paper,twocolumn]{jsarticle}
\documentclass[a4paper,fleqn]{jsarticle}
\documentclass[a4paper,twoside]{jsarticle}

\usepackage[all]{xy}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{pifont}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{boxedminipage}
\usepackage{color,fancybox}
\usepackage[dvips]{graphicx}
%\usepackage{enumerate}
\usepackage{makeidx}

%% 上マージンを変更 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\setlength{\topmargin}{25pt}
%\iftombow
%\addtolength{\topmargin}{-1in}
%\else
%\addtolength{\topmargin}{-1truein}
%\fi

%% 本文領域の縦の長さを変更 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\setlength{\textheight}{40\baselineskip}
%\setlength{\textheight}{44\baselineskip}
%\addtolength{\textheight}{\topskip}

%% 行送りを変更 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% \setlength{\baselineskip}{60pt}

%% 行長を変更 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% デフォルト
%\setlength{\textwidth}{57.5zw}
% 12pt
%\setlength{\textwidth}{47.0zw}
% 11pt
%\setlength{\textwidth}{52.25zw}

%% 左マージンを変更 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\setlength{\oddsidemargin}{3.5zw}
%\iftombow
%\addtolength{\oddsidemargin}{-1in}
%\else
%\addtolength{\oddsidemargin}{-1truein}
%\fi

%% ヘッダ・フッタの設定 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% \share\texmf\doc\latex\misc\fancyhdr.pdfを参照
% \thepageで現在のページ番号
% \pageref{LastPage}で総ページ数(\usepackage{lastpage}必須，2回コンパイル必要)
% 次のスタイルでセレクタ(実行して目で確かめて)を記述(twosideが必須)
%fancyhead{} % clear all field
%fancyhead[R0, LE]{\bfseriese The Test Page}
%fancyhead[LE, RO]{\thepage}
%fancyfoot[LO, CE]{From:}
%fancyfoot[CO, RE]{To:}
%E : Even Page
%O : Odd Page
%L : Left field
%C : Center Field
%R : Right Field
%H : Header
%F : Footer
%\pagestyle{fancy}
%\fancyhead{} % clear all fields
%\fancyhead[RO,LE]{\thepage{}/{}\pageref{LastPage}}
%\fancyfoot{}

\pagestyle{fancy}
\lhead{}
\chead{}
\rhead{}
\lfoot{}
\cfoot{}
\rfoot{}
% ヘッダの線はいらない
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}

%%% その他の設定 %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% 四角の空白を出力
\newcommand{\f}[1]{\framebox[8zw]{\textgt{\small #1}}}

%% 次の行は、特定のセルに色を塗るときだけ書きます。\cellcolor命令を定義します。
%%\newcommand{\cellcolor}[3]{\multicolumn{1}{|>{\columncolor[named]{#1}}#2}{#3}}
% \columncolor[gray]{0.7}
% \columncolor[named]{Gray}
% 失恋2回以上 & 3 & \cellcolor{Blue}{c}{6}\\
% 真ん中の列全てに色を塗る場合
%\begin{tabular}{|c||>{\columncolor[named]{Green}}c|c|}
% 行に色を塗りたい場合，内容を書く前に、\rowcolor  という命令で色を指定
%\rowcolor[named]{Magenta} 付き合っている & 4 & 4\\

%% 数式の表示位置(左端からの距離)，fleqnの宣言が必要
%\setlength{\mathindent}{5mm}

%% enumerateの表示形式を変更

% 番号の指定方法は次のとおり.
% arabic : 1, 2, 3, ...
% alph   : a, b, c, ...
% Alph   : A, B, C, ...
% roman  : i, ii, iii, ...
% Roman  : I, II, III, ...

% Level[1] を変更
\def\labelenumi  {(\theenumi)}

% Level[2] を変更
\def\theenumii   {\arabic{enumii}} % 番号は, アルファベットではなく, 数字.
\def\labelenumii {(\theenumii)}    % (1), (2), ... の形にする

%% section, part などの表示法を変更

%\def\thepart{\Roman{part}}
%\def\thesection {\S \,\arabic{section}.}
%\def\thesubsection {\arabic{section}.\arabic{subsection}.}
%\def\thesubsubsection {\thesubsection \arabic{subsubsection}.}
%\def\theparagraph {\thesubsubsection\arabic{paragraph}.}
%\def\thesubparagraph {\theparagraph\arabic{subparagraph}.}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\makeindex
\begin{document}

\title{}
\author{}
\date{}
\maketitle
\tableofcontents

\newpage


\printindex
\end{document}
